同FD出去睇波, 港島你地去開邊邊度睇?

我先 wan chai - Trafalgar